【防疫基金】學生津貼增至3500元 教育局向每校發1萬至2.5萬抗疫

向2,200所學校提供一筆過額外津貼抗疫 涉4,200萬元

此外，教育局會調撥現有資源，為全港所有公營學校、直接資助計劃學校、私立中小學及幼稚園提供一筆過的額外津貼，幫助學校補充其防疫物資（例如口罩、體溫計等）或清潔校園，以及支付其他與防疫抗疫相關的開支，預計可惠及約2,200所學校，涉及額外開支約4,200萬元。在資助額方面，因應不同類別、不同規模的學校，每校可獲10,000元至25,000元不等的撥款。

在幼稚園方面，教育局為協助幼稚園界別應付目前經濟困難，推出措施還包括：以每所參加幼稚園教育計劃的幼稚園於本年一月的學生人數為基礎，計算該幼稚園在停課期間的每月資助，確保期內獲得的政府資助不會因個別學生退學而減少；以及為所有幼稚園提供一筆過津貼，涉及額外開支約1億2,000萬元。

啲學校買少幾部iPad咪有錢囉,洗撚派錢比佢地咩

都冇人番學
抗乜鳩

學校d$其實按funding
你點吹到口罩用stem
或者用科技個邊d＄

出唔到數嫁
直資另計啦